黨鐵要停荃灣綫但隻字不提係因為黨鐵撞車

此訊息發放時間 : 2019-10-07 06:16

由於港鐵整個網絡內大部分車站被嚴重破壞，仍需要暫時關閉以進行復修，為了騰出更多時間讓工程人員繼續復修工作，列車服務亦會提早於晚上6時結束。

荃灣綫列車服務暫停；

觀塘綫列車服務維持8分鐘一班，黃埔、何文田、油麻地、旺角、太子、樂富、黃大仙、九龍灣、牛頭角、觀塘及調景嶺站暫時關閉；

港島綫列車服務維持8分鐘一班，西營盤、上環、金鐘、灣仔、銅鑼灣、天后及炮台山站暫時關閉；

南港島綫列車服務維持8分鐘一班，金鐘站暫時關閉；

將軍澳綫列車服務維持8分鐘一班，調景嶺、將軍澳、坑口、寶琳及康城站暫時關閉；

東涌綫列車服務維持8分鐘一班，欣澳及東涌站暫時關閉；

迪士尼綫列車服務暫停;

東鐵綫列車服務維持8分鐘一班，大圍、沙田、大埔墟、粉嶺及上水站暫時關閉；

馬鞍山綫列車服務暫停；

西鐵綫列車服務維持8分鐘一班，尖東、荃灣西、元朗、天水圍及屯門站暫時關閉；

我們會因應實際情況實施客流管理措施或作出車務調動，包括關閉車站出入口、列車不停車站，或關閉車站等。

有關最新的車務安排，請留意港鐵網頁、MTR Mobile、車站及列車廣播，以及傳媒發放的資訊。

請乘客預早計劃行程，感謝您的體諒。

+港鐵現正提供免費接駁巴士來往堅尼地城站和海洋公園站。

講撚咗一大輪但冇提過係因為撞車都停埋荃灣綫

【Now新聞台】港鐵荔景站往美孚站列車撞到路軌旁的石屎躉，八人受傷，荃灣綫因此全綫暫停，車長已暫停調離駕駛職務。

港鐵列車撞到路軌旁石屎躉，列車停在管道內。車上當時有大批乘客，乘客由消防員協助離開車廂，沿管道疏散返回荔景站。

港鐵稱，荔景站一列列車經特別路線往美孚站時，未有在停車位置前按燈號停車，以時速約十公里撞到軌旁的石屎躉，六名乘客及兩名職員受傷，其他乘客陸續離開車站。

有車上乘客表示，當時列車忽然煞停。

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

聽日全民三罷！！！
當十幾歲嘅學生中槍，
咁多個人冇咗隻眼，
咁多個義士死諫，
仲可以正常返工返學？

去柒咗佢啦

推呀！唔好畀黨鐵推卸責任